====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est donc nécessaire de limiter le développement des habitations secondaires à des périmètres bien définis où elles pourront profiter elles-mêmes des sites , sans pour autant gâter ceux-ci aux yeux des promeneurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

